有無人玩過Divinity 2 original sin？

呢排完sem先開始接觸，好正好高自由度

真正既神作
比好多連登神作好幾條街

開放世界同自由度黎講係我玩過既rpg入面數一數二，好有代入感，可能因為係回合制所以係香港比較小眾

玩左40幾個鐘仲係act1
好多野可以探索，大部份npc都有對話選項。我唔玩偷野，諗住靠交易同幸運

除左自由度大，我仲鍾意佢唔洗刷lv咁悶。d怪同npc死左就唔會respawn，所以都冇得你刷，要靠做任升lv。咁樣真係可以全心投入探索

幾期待間廠之後隻博德之門3，差唔多玩法，但睇gameplay改善左dos2唔少野。好似custom character都會有故事；偷野，殺人同破壞野畀人見到會根據你既身份，場合，名聲同嚴重性有唔同反應。多左唔少新功能，見到可以推人落街好正。見到仲可以跳同除身上d裝掉人。其餘環境互動豐富左，同ai醒左。
行動順序變左自己team人做完野先到敵人，快左，玩multiplay可以同隊友時行動，唔洗等咁耐

玩steam仲有工作坊Dl好多mod
好好玩

ching都係岩岩開始玩？我玩到act2

部份連登仔英文差D, 少玩CRPG

回合制黎講算係頂級
自由度好大 搵幅畫拍死隻boss都得

太多對話頂唔順

正呀
溝唱歌女洛珊

有
分組打怪/卡對話
一邊回合制
一邊即時制走場偷嘢地形秒殺
世界級

玩到唱歌果個位好撚正

RPG唔岩你

真正神作，玩到act3已經100個鐘。
真男人獨行俠，d stat都高好多

好難玩
玩到唔記得邊個位個敵人打到中途會變怪獸打唔贏就停左

有繁中

lohse個故事同人設最正

精靈女都唔錯

雖然d皮膚好差

唔偷雞都唔係人

可以裝mod變靚女，明明個載入畫面畫風正好多，game入面好柒

玩戰略模式，

唔偷雞打唔贏

一定要用盡最卑鄙無恥方法

堆傳送技好正

係好玩 但我覺得人物刻劃唔夠好 打爆機都對隊友冇乜深刻嘅印象 唯一記得隻骷髏頭

條主線係費恩到
內定主角

好彩同朋友玩佢用FANE，

不過我RED PRINCE守住貞操仲殺埋條八婆

Zelda淨係物理系統同個開放世界都屌打佢啦

超好玩

傳送術最強

真理埋藏在傳送術的範圍之內

爆技 -> 隱形 -> 再爆技
咩都死

玩緊第2次

有elf scoundrel + huntsman dual lone wolf save玩到去bloodmoon 突然想玩下法術又開左新save

法師打fort joy dallis 好難. 唔知係唔係有野未做 dallis前lv 6 唔到 唔夠mem 唔夠技打. 不過死好彩打到

明明玩scoundrel 好易

要比較都用同類型黎比喇
你咁比我夠可以話原罪2堆法術 同任務屌打薩爾達喇

1 2 都爆晒
仲有無依類型game 推薦？

條sony打手狗係到引戰姐

等baldur's gate 3

好明顯想捧殺zelda

試下玩 Disco Elysium , 咁你就會對呢隻改觀

唔鍾意睇字都幾難會鍾意玩disco

係唔係仲係得殘體

睇個介面一模一樣咁

係，唔知用dos2第幾版個系統整。改進左dos2既不足，加返baldur's gate d元素。不過故事黑暗左唔係個個岩

switch版幾時先減價

有冇人玩過odinblade堆mod,每個class改左同新加左d技，等你有多d build可以玩，見人講話都幾balanced

勁好玩
果時玩英文版 睇住字典玩

有 正到仆街
係個結尾有啲hea

佢隻續作上年年頭話出 出到而家都係冇消息

製作團隊依家整博得之門 所以續作無限期延後

好正
有玩~

南美250 ..不過要實名

CANCEL 左啦隻FALLEN HERO

連登只係識WITCHER 3
笑而不語

成日換裝同埋一次控4個 D劇情交叉晒 每次去新地圖又驚漏左野 搞到後期無心機

玩lone wolf 囉

Dragon Age Origins

lone wolf係舒服D 自己個角色想點就點

早幾日先第1次爆機
自己英文差要玩中文
原來佢d翻譯有錯
有d位跟住攻略都過唔到

我都係玩中文，劇情做得好比心機，好似睇緊小說咁，玩d古怪招npc又會比翻對應反應你，好多野可以探索 又唔會好似fallout咁太迷茫唔知自己做緊咩

你係直接爆入去joy fort?我係用傳送走入個地牢入面，高lv再翻入去屠城

山頂高位弓手任射超爽

細節多到恐怖
我係細節控所以玩到勁enjoy
一杯一碟都執一餐
又多裝多技多職
研究自己打法都玩一大輪
最撚癲係單機雙打
同女朋友各有各行有作戰即係集合打勁正
玩左150個鐘都係3分2
不過唯一缺點係唔可以停得耐
因為無論劇情操作都勁多嘢記
我停左個幾月開返已經跟唔到
又唔想從頭嚟過

搵一個角色同對手對話
之後慢慢排好位置用法師高輸出招開戰先偷一下

不如講下有咩mod必裝
同埋玩咩build

基本上啲任都做哂 城都屠埋 就係差少少

又冇屠哂既，唔通我要殺埋saheila?

隻game最鳩係會遇返之前嘅npc
錯晒殺左就大獲

隻驚好玩在自由度高，各種方法多到你諗唔到都可以爆到機過到任務

劇透: 好記得我殺完fort joy camp boss griff 之後... 去到好後到左the arx 定咩 有個npc問我喺fort joy 黎既話 有冇見過會老公呀griff

對唔住我殺左佢老公 但佢把刀仔好用

你應該未試過比人衝弓手...

我試過1個弓手隔離有2個刺客+1個戰士圍住...

我暫時淨係開左行路加速（menu度開），同埋裝返開mod都可以有achievement既mod，其他第一輪唔裝住。

學臭氣XX
佢地就唔會打你

最有印象係有個浮木鎮任放咗隻食人嘅亡靈
追到佢到森林祭壇最後揀放咗佢 佢會擺自己個封魂罐出嚟
個下我手多多一摸就開拖
佢會召喚幾隻勁嘢出嚟 然後第一回合就打到我4個半殘
點知第二回合我發現可以A一下就打爆佢個罐秒咗佢
但都係唔夠抽個幾隻召喚怪
死咗洛思 其他人就狂向後飛同跑走 諗住補完返嚟再打
點知拉拉下拉到個惡魔學家見到嚟幫拖
佢一個秒曬4-5隻召喚怪
呢隻game好多隨機性同玩法真係超正

學隱形同Clock and Dagger
再加弓手自己招Tactical Retreat

死道友扺啦

仲要壓榨自己人

河木鎮最恐怖應該係個虛空山洞同埋墓園。

故既話小男孩搵媽媽同埋雞老母係最hurt

見人打個alice 都係咁 拖到去呀J痕個度等佢打

幾時港服先有得買

仲記得第一次見alice佢係一招大火秒殺

沒呀
我都係走去美服買
上amazon買卡
抵買架switch版
係個視角有小小麻煩

果時打佢我用分組大法
係咁出入出入屈佢機

我全團就咁滅左

角色美化mod，靚女精靈同靚女法師

上面咁多劇透JJ

隻game都出咗好耐啦喎

我而家先發現，連登好似無乜人討論過佢

因為多字掛
而且唔係依家流行果種ARPG

隻game的確自由度好高
開局唔開心dallas劇情，直接入fort joy 做任升lv，之後拎地下既candle做阻礙物封住條路唔比dallas班人入城，之後不斷遠攻實現低lv迫dallas變龍走佬

唯一遺憾係初期呃你用傳送個條友無論如何都會死or消失
事前清曬敵人，不死族，虛空boss都照樣死

山洞啲巨蟲好惡打
打完勁有成功感

雞老母

有啲想重玩，有咩流派介紹？淨係試過二人獨行+召喚, 下下都用傳送+調位地圖炮。四人好似好複雜咁。

首歌好撚好聽
最後唱歌真係j到我呢

搵朋友一齊玩
依隻Game Coop係頂級

無fd欣賞，coop係點玩法？

一人玩一至三隻咁
夠人嘅一人一隻最開心

全部人都係計自己acc?

跟開Game嗰個
當一個Save一個世界咁睇啦

想問靚女MOD叫咩名

咁朋友間係點交流?
劇情各有各行定係一齊行
咁睇字個時咪好無聊

好似大家可以各自接任，不過建議都係一齊行動。交流最好搵用app開住咪傾。其實多人你當係dnd board game咁玩，隻game本身故事背景人設同系統都係改自dnd。

上網有人打最難最勁mode。（冇save，死左就完）
成班fd一周目，之前冇打過就係畀佢秒左成團。
屌到痴左線

（不過打完睇返alice d文獻、感到有點點淡淡的憂傷）

我唯一既tactic就係個scoundrel 上death resist
爆source 技秒左佢

玩下mod d 新clasd
玩緊魅魔lone wolf

有無人玩switch版？
啲字會唔會太細隻？

我同女朋友一人控2隻好撚正
刺客，雙手，射手，法師4種互補
各自再學召喚變形冰火大氣
打法多到傻

玩ps4版玩到好攰 都係等買新電腦先玩過

不過同人一齊玩都好正

我係先玩ps4版，之後再買左steam版
感覺上差唔多，行路ps4版方便啲，但整理背包就pc好太多
仲有pc版有好多好玩嘅bug可以卡

有條支線可以屌蜥蜴人
仲記得有次入final act手賤trigger左搞gay劇情

build既話後期死靈法師最勁，玩最高難度都可以輕鬆one turn kill Doctor

記得成日遙距拎走坐緊既敵人張櫈

我諗住買 上網見啲人話字體ok Handhold or dock都ok
但香港有冇實體版買 eshop成400蚊 又冇得resell

窮撚唔好學人打機 少少錢都要左計右計 又要買買賣賣咁
你話垃圾game都話懲罰下佢
人地隻game整得咁好咁有心機 都仲要助長個2手市場

玩到詛呪島果度停左2年 部電腦太廢 一出魔法lag既

屌完捉黃腳雞

之前同人玩
玩到第三章佢地就唔玩
屌
嬲撚左

同人玩，個save同人物點計？

話說隻game成日冇啦啦拉陌生人入嚟同我組隊
明明已經熄咗佢果個網上連機功能

全部都喺開Game嗰個人到

有冇機會夾埋一齊玩

我都係玩左ps4再買steam玩下d mod, 呢隻game真係值

大家有冇睇住攻略玩

至小屌完先捉
我用骨佬屌隻雞，好想知係咪齋奶骨

無可能唔睇

真係冇

歡樂島個期好難玩
之後有得洗點後就易玩
呢隻GAME 發覺淨玩物攻就夠
雙手戰 死0 弓手 單手盾輔助

想偷懶可以steam換mod
一開波就可以洗點